放低你聽日lunch想食咩

諗到頭都爆

屎

都知你鍾意食
係估唔到你咁鍾意食

咁你又估到又估唔到
咁即係估唔估到架

聽日lunch 係吞精

雲吞加麥精

食三文治

住家飯

乜真係有咁難諗咩？
定係諗到嘅都唔係好想食？

想食小哥哥

腸

公仔面

元朗嘅美食

入咗元朗先諗

麻辣豚肉飯